a ) stavala jsem v 10.00 . byl hezký počačí .
b ) neměla snídani , ja tak do hraje Tennis v 11.30 .
c ) a tak jsem plavala v 12.30
d ) a tak asi půl hodin jsem byla oběd
e ) v 14:00 byla jsem na vylet
f ) do 17.00 byla jsem do kino .
g ) V 23.00 , přisli na diskoteku .
h ) potom jsem měl unavena , napijů neco na baru .
